雅虎係咪無連登巴絲睇

嚟左連登十日八日、一樣有睇雅虎入面啲新聞、但就小左睇果啲回覆、
唔睇由至可、一睇把撚火、十居其9係5毛、
想知道係咪無巴絲打睇雅虎？
一個人屌十個真係好撚攰！！
最衰我唔方便用語音輸入、
如果唔係一抽千都唔撚驚、
世伯仲用緊手寫

世伯點解唔學筆劃呢 簡單易用

其實我以前用筆劃，溝女都係快速回覆手，但依家用緊兩部機，佢哋嘅筆劃順序唔撚同、好難適應